典體科蘭踢過幾場就扮老C忽

用烏拉圭同傑志比